[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (2630)

高-2 win

俾你搶到

邊洗搶

今晚一場波都無？

無, 健康去踢波啦

哥連太易
要左客希望順利同馬會拎錢

賭仔休息日

得六合彩

無波買 更係收工過大海

上次金多寶買咗5舊水 得一張飛中咗2個字

但要比我中埋8半先

高1-0

快過球探

邊洗休息，今晚放工去澳門

我現場睇波...

唉 訓得 睇黎456

哥連

高士路半主穩到

8點29分起身
想買高士路-2買唔切

1.5倍比狗X咩
大注就話買得過ge

今晩連閪波都無得賭

唔係買返10萬8萬都唔會買半主

介賭好呀

狗會陣間一定開返一1兩場中亞波掠下你水

今日真係冇波賭了...
明天先有

哥連快入返幾粒定定驚先

入呀

高士路入未

不了

哥連快入

高士路

2:0

2

fake

睇個款又細波

入球無效

屌你老母 買咩針咩

炸咗

唔打勒 贏8k今個月收手

咁少點夠

半主jump

500蚊上8k算係咁

快啲入

球證收左錢半細

球證有無收咗錢客勝

哥連被禁屌？

秒糕又半細

1:0

哥連1:0

即入俾你睇

哥1:0

高士路立即入一球先 pls

太師繼續入唔該

法林明goal

炸撚埋

炸一炸先

0:0

炸？

高士快入

半和頂住

哥連入多幾粒 集氣

詐撚咗 我感覺到哥連會豬

真1:0

1 0

Wtf?

立即1:0

哥連真goal

太師 大炒佢

發生乜事！

高士路快goal 好嗎

唔fake已經全格

哥連正氣

好彩

有無人睇live可以講下做咩

屌 高屎入未

太師繼續入

高士路糕未

半主高水過半一盤咁多
但唔敢要

高士路半細

半主gel

哥連，高士繼續入

高士路快入

巴甲正氣！

半主力頂

肯半大未

快完

太師全格ok?

高士快半場絕殺一粒

太師 快入 屌打啦

哥連快入
高士快入

委甲班霸+2 gel

高士半大未 炸撚走我半大

上半場1:0
下半場2:0
撚鳩賭仔

鳩屎半大

半主收米

快D上半場頂實1:0

尻屎逼害半大 屌你老母

高士，哥連

1:0 ht

高士路真係冇攻力架

鳩屎路準備半1全2

仆街頭一分鐘入完之後冇波入

炸撚咗我2:0

太師入多球

高士，哥連下半場炒爆對面

今日無波賭？

咩年代 仲買半大

高士路秒goal入球細

秒goal半細

今晚無波賭

各位手足點過

高士路大波未

1:0到尾

休息

細波gem

養足精神聽日澳假

入多球未呀 太師

11

垃圾哥連

入左啦

屌你老母 6串1差哥連

又撚手足

屌！ 廢到咁

馬會：好撚基本

我都估到哥連呢場閪
屌 買完見到開局咁撚樣

費路頂住

你唔好出年先講

食半格都食唔到 好廢

我就係開波見到奶撚咗野

哥連入啦仆街了

高士

哥連對家 頂撚住。

下盤日

下盤加油

一齊加油

兩隊主隊快入

仆街哥連，奶野

高士路差兩粒

哥連不了

哥連上啊

主士路和波未？

哥連臣角火葬場

哥連成班閪狗

太師 係度撚賭仔

哥連比半格都好呀

秒糕冰到完cls

高士路全隊斷腳啦

高士，哥連快入

哥連 快入 半格啦

有無手足發覺而家賭波要賭細波細角先係出路

到你一買細就係咁爆

哥連會2:1

哥連比半格呀屌你老母

高路大波ok?

哥連 入啦

哥連唔會輸啦

哥連正間閪波

叫都廢事
哥連輸撚埋佢啦唔入就
高路一樣

快絕殺

咁無可能場場細

但係拉均睇大數真係細波多

由其半場 半大每日1/3既場數都開唔到

撚下你地姐哥連，一陣就絕殺2:1架啦

鳩屎露3:0完
我直播食鳩屎

我係咁話
快撚啲輸波出局
呢隊垃圾 人間渣滓

係3：1

高士路完美表現岀秒goal定律

都有機，總之唔會輸

留番今晚沖涼慢慢卒

哥連成日雷9人輸錢

咩年代 仲賭波

駁唔到

哥連上盤又死

下盤頂撚住

幫頂

快入啦

哥連真係食撚得閪屎

得返幾分鐘 入碌9咩

哥連上呀屌你個閪

2:1派嗎？

哥連2-1

你唔撚入就輸埋佢啦 屌你

Show Blocked User - 性愛機器人

( Show Blocked User - 性愛機器人 )

馬會又贏

又話正氣波？

下盤gel

呢排個堆西波 害死人

上盤

早上邊有咁多正氣波
全部收曬錢做野了

我屌你老母高士路 低水先黎斷

高士路主勝1.11gem

歐國盃反而正氣..除左提子

屌你絕殺未

輸未呀 哥連

屌你老母哥連太師，對隊廢隊主場都贏唔到

提子咁樣先叫正路

點解成日垃圾都開下盤 淨係買左頭場3場斷左

輸左會開心點嗎

頭先對住個龍炒飛機

屌你哥連仲唔絕殺

屌 格仔奧地利
瑞士挪威波斯利亞齊心被追和
正氣??

似1-1打加時 然後先入波 玩我地

2:1

屌你老味 半場唔和 全場和

絕殺啦屌你老母

哥連快啲入

半1全1

上盤24

針

又係呢d半一低水 中風賠率

高士路全隊食鳩屎啦

屌 哥連斷我6串1尾關.....

DLLM 垃圾波

主場都和 on99

亞軍廷 意大利 巴西 英撚贏你又唔講

我了

我要太師入

下次先

我要21

下場再入

呢班仆街落地獄

屌唉

Gooooooooooooooal

屌你老母客加2

G持

我呀！

正仆街 補撚到佢入

仆街死啦

高士路高水細波頂得實

屌你個閪12碼 輸撚埋佢啦 撚樣

有無咁黑

屌佢老母 咁廢 學咩人踢波

高士路果場黑到仆街

Lm

哥連12m輸撚埋佢啦賤種
連輸兩次盤

支持太師出局

屌你老母1min都頂唔撚實

屌爆佢個西 屌屌屌

哥撚嗰場又開半一下盤
賤種殺半和開全和

On撚999999999

劇本波 睇開D 開左半主已經要還神

想問下點解炸左2次

咩撚野波 又絕殺

費唔知乜撚野cashed

仆街哥連食屎999999999

睇劇本應該係哥連12m踢人出局，呢d閪隊

負咩皮
比我估中

依家哥連又win返波？

今晚無波賭

想約手足賭筷子筒估單雙

12m先贏 好撚基本

係 屌佢老母

客miss兩粒玩完

客隊連續射失兩球12碼

on9咁就咪撚追和喇

主晉1.28

哥連輸撚埋佢啦，甘都和斷尻我6串1

話撚左，死仆街閪隊，好慘客隊

呢隊仆街

晒時間屌屌佢老母

佢地呢世都咪搭飛機 仆街

劇本黎 90分鐘唔贏 12m先贏
假波假到咁

哥連輸未

主3rd missed

追和做乜撚野

好波

唔怪客隊
怪就怪主隊班垃圾

莊家話事 12m先贏殺賭仔

繼續miss!

仆街 哥連撚9多好多次

主4th goal
3:2

客5th goal
3:3

3比：3

永久唔撚買哥連

4-3

4:3 完

呢隊仆街死曬佢

90分鐘唔贏劇本

12碼win左 有無得當2比1收錢？

有

4:3 大波cashed

條撚

又要去入錢 屌

我個細波殺埋

哥連全隊自爆死

好撚伏！早餐錢都無撚埋

俾高士路豬咗

2.5 都大唔到

成晩3場半一上盤得頭場蘇超有半格 另外兩場都下盤

睇黎高士路大船

盤口閪到仆街

今晚冇得輸

屌你老母高士路 屌你老母球証 補撚到入

其實買大買細 兩邊都要驚

買細都好驚架 半場2-0 如果唔係炸計埋球絕殺又係豬

屌爆佢老母閪

一場柏利斯天奴 害我輸好多 好在 615 830 追番
都仲未追番琴晚d波

屌佢老母踢撚走咗我4k

今朝好似有大蛇出水說人買主第4球

笑左 計埋派錢 輸緊 賭足全晚到朝早 輸200

尋晚俾蘇超射失半和 智甲臨尾爆角 朝早名校仔半和又miss咗 嬲嬲哋allin高士路細波倒贏 好彩頂到唔係又要重頭磨番起

今日冇波

今日戒賭日

屌你老母高士路

屌你老母球証 補撚到入

費路+1 2.4倍

無波賭

戒賭日

幫手入埋 留tg比你

查比

出黎玩射龍門

賭波撚紅日

真係乜閪都冇得賭

休息休息。星期五賭佢老味

冇足球 局住賭籃球

賭仔假期 仲有六仔

冇得賭球返工都冇動力

好悶啊！！！！

半大一場

巴西盃1.5大 太陽糸宇宙無敵超級重心 倍

中！3.6倍

識野呀 清

出左星期五，可以度下

唔明高士路馬會波膽2:0大熱 但係開2.5b熱門

今日無波，成班賭仔用2日時間去度聽日既波
馬會準備輸到爆廠

用兩日度就中咩屌

利昂讓平半咁撚荀

點樣啊

聽日頭場就老鼠深盤

命運就係命運
琴日入左幾千 有哂心水
訓左唔記得買 心水中哂

和好

dllm高士路

捱完夜練心結果都係針，dllm高士路1.65都開唔到

50 蚊注 輸緊千幾有無師兄帶路

休息一天

唔敢再信

喵叫反底?

反左啦。。

貓叫又唔係咁差
悉尼又兩連敗
都開深盤
又諗住撚下賭仔買上盤？

澳職10 .5大得唔得呢
又係深
悉尼好似又係唔多玩角

真係射失半和，屌佢老未半和收10000都有

嗰兩場哥倫比亞假波其實好馬會可以開

喵叫唔係差 呢句同水手唔差差唔多
不過老鼠尻呢樣真 起伏好大

今日係咪賭仔休息日？

我？
屌9up
一蚊都冇買...sor all

輸小一日

下 今日班賭仔先應該甦醒 你睇下星期1至3

YY is on99

半大超人
天主教大學1.5❤️
查比1.5❤️

冇人跟sosad

第一無人識 第二你又唔係準

輸撚死

志明都冇人識
比人block晒就真

你中完半主都輸撚死
咁上盤叫咩

好煩 又唔係勁 好多出水個d人都係咁 以前叉叉叉叉叉又唔提

都係澳門好 仲有籃球賭

西班牙
咪嬲

你就冇人sick

戈日西班牙一入1:0就走地買左對家+3.5/4

我一注蠃三注喇
我出果d全部過2.5倍
收皮la

我之後兩場針晒

有冇人用唔到捷報比分

形住貓叫放完假返黎會重整旗鼓
無咁頹

放完仲頹

你轉頭就輸番晒啦 收皮啦超人

講緊你自己呀垃圾？睇呢條廢柴咪又係買嗰啲1.7水上盤啲傻閪 係咪輸到傻撚咗

見你成日叉就收皮啦 是但搵日你再出水都jer得柒你
你咪慢慢一注贏三注囉睇你都係輸錢多既垃圾添

今晚早d訓 準備五六日馬拉松

屌佢老母 夜媽媽出鬼相
扑撚左條7頭

冇波賭 冇水吹 好撚悶

你咪繼續囉我又唔怕嘅
你自己輸錢你自己事咋嘛

呢場好彩買唔切
買左-2真係食鳩屎都唔撚掂

星期五 頭場 澳假 go

星期四都未過

上場fc悉尼係咪有D主力上唔到場+打完亞冠冇幾耐先輸

買定先

Yy肯賠比我未

有無手足過大海

Dllm澳假仲未撚開波嘅

1-1

今朝啲波豬咗我5k 又剩番4k 好難追

日職想買冷波膽

星期一用戶口最後2k上左13k

奧假10.5b穩？

同問肯賠未

場波半場已經1-2
馬會唔記得封盤
派錢

踢完啦 0:0完場

今晚都有六合彩賭

有冇水？

有，要幾多翻身

今晚買5膽全餐玩下

一冇野賭呢到就變左精神病院

無波賭都開住個球探心靈注

好悶 冇球賭

貓叫禁屌

其實獅吼D防守好似冇以前咁差
唔知係咪我錯覺

貓叫goooooal 上盤

成班未來人

貓捉老鼠是常識吧 上盤

澳假買角細

間唔中會出下角細的

深盤梗係買貓叫

深盤殺手，諗住拎張屋契去賭了

有六合彩水

有人想g再講

你講錯 係悉尼間唔中都會出一場角大比d甜頭你

無波賭 唔想入錢了

最後20蚊買埋六合彩聽日再入錢

諗住一炮過入4000

All in 4000六合彩

已入8000蚊
要認真賭錢了

？

今日又贏無波賭唔賭便是贏

傻人說傻話

今晚中六合彩頭奬頭五派一萬

lm

好呀加油
你買咩

電腦，自己都唔記得

咁靜既

冇波賭啊嘛

有無波渣

6仔又針

聽日1000入澳假半大 有無得諗？

今晩六仔開咗主定客？

食餐飯要靠馬會

有冇手足同我入來討論下，好悶的 不賣料

屌你個閪

六合彩易中到癲

有冇人有tg啲心水波台/吹水台
好撚悶啊 日日自己賭 自己啲fd好乖

冇波賭好空虛

世界末日呀

澳假 -11C 角球雨召喚！！！

呢場澳職度撚左2日 馬會今次死撚硬

水？

依到咪吹水台囉

有，你買半大等巴打們ALL IN半細

貓叫水手

cashed
又收錢

早晨

老鼠入波未

生日完無耐咁快病發？

老鼠12m

goalllllllll

主定客入

半大24

球證

澳假半大未？

澳假角
水手2.5大

深盤

澳假要半主了

澳假有無水？

好撚柒悶

猫叫反底

終於有波賭

水手半主

度左兩日澳職 半客100% 今次贏到馬會爆廠

想買老鼠盤 係咪要驗腦

貓叫反底

我們一起學貓叫

上場買貓叫反cup 贏錢

國際賽完要番黎賭波了

現袋憑咩讓JJ 半一咁多

老鼠近幾場成pat屎咁
要貓叫了

貓叫x水手x現代

老鼠讓球半？我諗輸半格多。。。

贏波輸盤 基本野。

隻貓落到。。

要買趁手 就轉盤

近3場都係2:1 憑咩讓人咁多？

我貓
博Wenzel Halls
Bauthac 首球

唉澳假又要出嚟撚手足了

近四次對賽都係入球單 呢場一定到雙啦 1.85要了

同路

哩個心態吾得架 上次日乙追大追到就破產

澳職專家出水未

跟

tg越黎越多賣料狗 真係咁好賺?大生意

諗諗先 你買咩

未知呀 你咁勁

唔係我勁 你柒姐

貓叫x水手

悉尼半客 度左10日既重心

好多波好興奮

咁叫多波？六點幾之後要去到十一點幾

多波就1晚針幾k了

貓就捉老鼠 邊個贏 自己諗

睇下一間邊個驗腦

有冇貓叫fg手足

澳假呢場似上盤贏半走半

客主

角細 下盤 派錢

上盤點買可以贏半走半？

上盤邊有得贏半

2.5 大波 屌

SOR9 自己睇撚錯

1/1.5 轉返去-1
咁好明顯啦

人桌我取 老鼠上盤 有冇巴打同路

*棄

本人對足智彩真係有研究
今日免費鍾意入嚟試吓
遲啲我就做賣料狗

細個有冇睇過Tom and jerry， 老鼠撚貓

買盤咩心態？

直屌10.5B

瞄叫大船

角大定下盤好

why not both

大船必_

想買半細練心

貓捉老鼠

老屎對家

終於有波屌了

入返2000同馬會死過

睇嚟一半一半

上下盤各買200 邊面贏都收錢

喵叫同中出水手一樣 好似睇心情咁 中意俾人炒就輸到仆街 想反底個陣贏埋

10.5b 派錢

試試佢

半大10分鐘收錢 goalllll

半大 全大 上盤

下盤 細波

波膽0:1

半細 1.5
全大2/2.5
角大 10.5

悉尼角細隊是常識吧

all in 上盤

有無全大 同路

12月佢單邊都刷咗10個 對上嗰場都刷咗5個

你睇返對上個場係有一次3連c

都係鳩up下 買角輸身家

真

布里斯班獅吼[+1/+1.5]
橫濱水手[-0.5/-1]
蔚山現代[-0.5/-1]
同路請支持
周末陪大家屠馬會

1:2 波膽 10c 開晒馬會嘅低水

下盤93%開出

悉尼波例牌妹 波膽0-1 0-2

呢場谷左咁耐 冇理由細波啦

直屌貓叫+1

老鼠強陣

澳假 半大 ?

垃圾聯賽作客都贏到兩粒？

收到風呢場1:3

老鼠呢個陣應該好快入到波

老鼠fg

收錯風
今場猫叫3：1先真

ching有料

2邊傷員差唔多
悉尼啦
休都休夠

上場輸啱啱打完亞冠冇幾耐ge

貓叫盤大船

貓叫落飛

悉尼要了。。

all in

角大穩

喵叫大勝日

喵叫穩如哈馬比
我們一起學貓叫 一起喵喵喵喵喵

貓叫FG

做咩個個要猫吠

悉尼fg

認真 馬會唔轉盤真係唔好買上盤

咁不如要貓叫

貓叫冇阿當

等到20分鐘再買走地-0.5/1好過啦

獅吼大船

想睇鐵達尼沈船

收到猛料 上半場主2:0

跟住客反cup
所以補一補主客好d

Ching識野

仆街貓叫大船

主主@9.5

想睇連登大船沈

有13.5b買

悉尼為爭王座作客屠「獅」

個個po都見到你 有無真飛睇下有幾重心

貓叫地獄主場😾😾😾

貓叫鐵達尼

角重心半十全二十

堅?

悉尼連開N場2.5s了

今場 2.5 大波 得 ?

貓叫大船
U jump i jump

1.45倍
搏2.5s好過

FC 半場0:1 全場0:3

想收息姐 比次機喇

細細地試吓可唔可以半場就爆

外圍讓一球炸 唔好比狗會坤，開波再落半/一，買一/球半 真係自求多福。最多忍手唔買。咪咁戇鳩買讓球半，老鼠唔值博

喵叫宇宙母艦到底會唔會比較敵人擊毀呢
頂住呀喵叫

等開波買足水-0.5/1 諗起都爽

老鼠終於肯用番保司機

半大呢

入波未

玩過鬥獸棋都知貓食老鼠

2.1半大比on9買

河床12m

貓叫快入

Goal 4-4

放心一定遲開波

咁耐都唔入波 半大已死

麥樂雞 行完樓梯 去馬會

屌 全場波蛋2:3買錯左半場波蛋2:3 又送錢比馬會

讓和

可能中

冇人記得悉尼 上場入先比獅吼反cup？

Le d波 主客 客主

買埋主和 客和啦

買埋主主同客客啦

買埋和和啦

半大上！！！！

買晒9個丫笨

全部格點晒啦 贏硬

開波未啊快啦

劇本 獅吼半埸1:0 下半埸比人反cup 1:2

goal 1-0

又主客？

最後決定：貓叫盤

想買半客 但貓叫好似大船

Tom&Jerry邊個贏唔使講喇

屌，早d出啦

( Show Blocked User - 上進心 )

支持對家又贏

半細

半大已死

和其他goal

半客上

半大角細

0－0gel

隻貓叫未

主入未

大球已死

696強陣

角細未開波就gel得

半大？

1-0

水手fg

都未開波

屌喇媽屎忽痕學啲阿叔劃飛買盤 劃完2.07落到2.02 早知手機買唔懶醒

完場ok?

0:0ft

又遲到

人多既地方就唔好去 上盤先

人多既地方越危險

越危險越安全

一陣5分鐘輸左

Chow

今晚先開波？

角細要了

澳假開下盤

講真

買咗FC 盤

因為佢冷

完場未？

遲到 @1.3 cashed

買澳職最緊要係兩點
第一點係補飛
第二點係75分鐘後唔好買細波細角諗住收息

開下盤，澳假，即開上盤？

西悉尼

第二點應該岩用所有波

聯賽番黎

開波

遲到有1.3就好

遲開波而狗會仲落到注嘅澳假，10次有10次都係開下盤

0-1

01

Goal

半客

收到風 反cup

極限秒GOAL

0:1

老鼠

客主gel

悉尼要認真了

快到

Real 唔real 以為自己睇錯

1分鐘即入

秒糕 好彩買唔切下盤

高水上盤gel

Goallll

咩話c how?

1min 1:0
90min=?

要貓叫既去驗腦啦

上盤jel

大船1分鐘就要沉

屌你
真係打過快既

係50秒

屌唔好秒GOAL 唔入波呀

一球完場了

cls

cls 01 有冇睇錯

秒goal

反cup

....啱啱買完半0：1

1分鐘入波....

界外球20.5大

屌你老母

留名456

秒goal通常冇入球

半大點輸

買dd no goal 先

企都未企穩

半大gel了

半一全一

[4.5] 細 真係派錢

數鳩佢老母

秒goal已經入左球啦乜撚冇入球

貓叫班友訓醒未

fg 50秒就針咗

正確，仲要係秒秒goal

快d gel 想睇你輸

開波分幾鐘兩分鐘半大都有啦，秒Goal做咩變到好出奇咁

咩話 10分鐘半大收錢？

要左貓叫可以點

場波一分鐘踢完

通常都會撚半大

仲未半大
半大已死

冇入球啦，下盤仲有半格

冇角啦咁就

老屎真NB

仲win緊半格

信我買少少主cup

和未？

秒goal通常....

主受讓球半你買埋我個份

秒入 半細gel

唔同on9講嘢

開左波投注站仲有得買 岩岩
有阿叔拎完張飛大大聲屌左出黎

呢到係澳假

乜鳩黎啊入波個位

大船

dllm 未醉醒班撚樣 一分鐘唔夠比人入

半場0：2 ok?

半細一分鐘就GG左

no goal 仲唔有幾多買幾多？

仆街喇 秒入 不刷角

小注主杯

駁唔到話人on9

1分鐘

等8。5s足水

想買細波 但澳假…

主禁屌

又唔買講乜撚野無波入

仆街喇 咁快入波 真係半大24

細細地買100no goal

悉尼老鼠準備大炒

貓叫襟屌

真膠定假膠

角大黨加油

秒入定律

上盤撚快gel啦

盲左

秒入就0:1到尾啦

等收錢

80分劇本開始

主ng

半大-1

冇入球 有冇同路

2.5s 練心

下盤依家仲贏緊半 唔洗驚

貓叫下半場會有粒

半場頂住

仲贏緊半格驚閪

1c

有個巴打話度左十日半客 跟左一千銀

秒入通常得一球
秒goal通常再冇入球
學下中文再話人on9啦

買左半主

貓叫米能刷啦

主主

買左角細

曬氣

角大gogogo

9.5大10000%

上盤gel 2:0唔難

老鼠領先=妹
妹=無角

cup未

Ching high juice

下盤gel!

就咁完場比我食半格ok?

擦角準備

發緊夢？

上盤坐半望全

連c雅

傻喵落後會刷ccc

做人要樂觀
買貓叫既仲贏緊盤

立即完ok?

澳假邊會比你咁順利

sydney 前10場都半細

角球雨嚟未？

收聲啦dllm....

無錯

半大44444444444444咁快入做乜春

主盤gel

下盤怕乜

睇死老鼠輸半

客其他18倍

拿拿聲1:1 嗰個叫志明既煩咗好耐

角球雨

上盤gel

Blocked

Block左好耐了

0:2 老鼠靚組織

仲未扑咩

你落棺未

度你老味

Block咗

屌你

大佬彪都屌

要扑呢d7頭

老鼠個球員見紅

2.5 大已死

半大排隊收錢未

爆缸

買咗4500角大個巴打腳震未

爆眉

半大秒goal即係針屌

半大仲有冇機

你派？

老鼠爆頭，成地血點踢

買左老鼠盤 覺得會輸半

屌你老鼠前幾場唔見你咁上力
含撚啦老鼠

利申: 半細腳震緊

腰斬 大家開心

上半補返8分鐘啦

補飛啦望

劇本下半場 主cup

Thanks g chi

波台清泉

老鼠真係唔刷角

老鼠未入波又妹 入左繼續妹

呢條飛食哂全格頭5派1個100

無角

lm 妹到世界盡頭

老鼠開始妹下妹下,仲刷角 ?

10.s 1000000%

多謝先

秒goal冇半大真係定律黎

46分鐘0:2

唔係講笑
真係秒goal好多完場1:0

1:1 半大goalllllllll

是旦入多粒啦

主入佢啦

秒goal開西到半大咩 仲要咁快gel 笑撚死我

貓叫會追和

係cup

7.5b未

老鼠肯贏盤未

角球雨落未？

2c

咁都有角

2-1

定律波好撚煩啊

10.5s

條性愛機器人已經報假報到2:1

入10.5大跳船，快

Ccccccccc

Cccc

貓叫cup

仲未扑？
點解可以咁得閒報假

冇人要老鼠? 全po喵叫?

貓叫cupped

快手

dllm 秒goal肯半大未呀

秒goal入球細定律

Hi

輸到精神失常

刷下角先

半場有3球

唔會

半大24 準備角球雨

啱啦 要刷下

2:1？

Here

貓叫有d 攻勢

快啲連角啦

角球雨召喚！

角雨呢

要左貓叫 好驚老鼠 下半場全部都半格入波

紅格

半大針？

30分鐘喵叫紅格入波同失波

半場如果悉尼先入球無和過
依家賭悉尼會唔會入多粒

0:1ft

老鼠妹緊 禁猜唔射。。。

貓叫上次都係下半反cup老鼠

冇啦，次次咁好彩咩

老鼠呢場落力ok? 爭冠睇呢場

新手？

又要嗌破喉龍了
屌你老母！澳職快入多一球！

半細可以排隊
悉尼係永遠唔撚識攻
仲要永遠守撚到

刷角喇 仆街

Fc入多球啦

秒1全1

貓叫死全家

追緊珀斯 老鼠輸埋就唔洗追

快入多球

買親澳假都好刺激

屌你老母場波踢頭五十秒得啦

上次有場8:2

老屎刷柱邊

爭冠係夠分先爭啵，夠分就踢得附加，追乜春

0:1都係三分 不如完場？

山雞

立即完場

老鼠又妹

刷角呀...

8.5b 到兩倍即入

吼吼吼吼吼吼吼

定律

馬會好快會出2/2.5 引你班賭徒去捐錢

喵叫都做到大船

半大。.... 已死

角球雨！

入未

係咪要買返角細

屌那聲
場波1分鐘已完

喵叫紅格失波肯失未

半和半大已死
屌你老母閪

無入球啦

買半大喺咩心態明明半細贏嘅機會高好多

賭仔

半細gel

整個3連c先啦

支持呀